加多半句口號，可以令成個運動勝率大增！

首先我明白大家都好憎中共，好憎中國，甚至唔想同佢地有任何交集，所以本能上會拒絕來自中國嘅政治術語，呢個係無可厚非嘅事實，因為呢一切都係中共橫蠻嘅專政親手造成。

但我想提醒大家，依加中共開始為事件定性，企圖為事件係國際間降溫。佢地話自己冇插手香港事務，只係會為特區政府提供必要嘅武力協助。根據佢地嘅解釋，我地抗爭者就有位入，亦可以提供一個下台階畀中共，呢一個動作甚至有機會令中共同香港人重返談判桌！

眾所周知，習近平好要面，佢畀過往所有嘅中共領導人更要面，由近年大陸乜鳩都屈人辱華嘅網路文化、吹奏習本人嘅電視節目都可以睇得出。

故此，我地香港人應該用呢一個口號：

「實現五大訴求，保衛一國兩制！」

用一句說話，將五大訴求係中共嘅論述體系入面正當化，我地要令五大訴求連結到保衛一國兩制嘅必須品，而唔係單純地反政府、打破體系。香港人身為正義之師，必須正當化、合理化我地一切嘅抗爭行為，令五大訴求成為真理！

我地呢幾隻字可以加插更多嘅背景故事入去做文宣，例如林鄭政府無視北京政府指示一意孤行，導致大陸必須為佢執手尾等等。當年美國推倒蘇聯都用咗大量資源去做文宣，以維持自己嘅正當性，所以千奇唔好睇少一句半句嘅威力！

時至今日，北京政府其實仍未實質入局，習近平等領導層只係搖控緊香港政府以及不斷搞小動作，而我地要做嘅就係將習近平拖入局，分化林鄭政府同習近平領導班底，為佢地製造口實，以其人之道還以其人之身！

「實現五大訴求，保衛一國兩制！」

實現五大訴求，保衛一國兩制！

push

【突發】疑似支持港獨份子在廣州派傳單被打（有片）

No

Seems legit

冇代表談判

ON9

不推文回覆

用意在於係提升本次運動嘅正當性、體制性

其實你地反對都講下點解啦不如

推

但就會破壞冇大台呢樣野

我明白你地好唔鍾意中共，但政治現實係美國只會出手穩定局面，我地要靠自己去推倒依個不合法嘅港共政府，依個口號對林鄭好有效，多人嗌佢就要回應

一旦回應咗，港共政府嘅正當性就會降低！

可以不談判，但呢個口號令佢地必須正視訴求，否則等同於破壞中共嗰套論述

On9

你又錯唔晒 但就一定冇人想嗌

NO
本身個口號已經夠正視訴求
驚乜撚野破壞中共論述
中共已經成撚日破壞自己 d 論述
勿推

畀著我會揀美國佬出現後再決定應唔應該用呢句口號

美國>>>>>>>>>一國兩制

如果覺得可行咪嗌，大家都係為香港，一定要理性行事

美中之間仲係試探緊，我地要做啲去擾亂中共

反串post?

一國兩制本身就係一個騙局。六條生命，幾百個人被捕，就為咗回溯返兩個月前？

我要真普選，我要自由，我要民主，我要獨立！

大家而家唔想提中國, 拜託

推
呢啲理性post連登仔總是不理

搞撚爛一國兩制個個就係共匪 保乜野衛？

不了
點都係經濟牌，做到香港經濟出事
美國出手接管

樓下唔好再推呢個 post 898

美國入局就唔同講法，香港作為一個貿易港，美國唔會想香港由中國獨立，我地要理性認知呢個政治現實

多謝

保衛香港憲法就差唔多

點解要保衛一個本身就係用嚟害死自己嘅制度
一國根本冇可能容到兩制，

連外國媒體都開始質疑佢根本保護唔到香港嘅時候，點解仲要去保衛佢/合理化？

外國傳媒質疑咗十幾年了，我地要靠自己，靠自己就係要將訴求正當化，依加中共吹嘅風係港獨派=五大訴求

肯入局的確有幫助
現實又另一回情
要行多步 思考多一下下
一味等美國就變左望天打掛

如果你認同，請幫手推，到現場時幫手嗌

冇錯，美國100億%唔會幫香港獨立，美國幫我地打中共件大佬，我地自己要做嘢攻擊林鄭政府呢個四天王

Agger

請大家感性衛港，理性分析，呢個小策略係可行的

據理力爭做乜要就佢你有撚病?

一國兩制大家都唔信,
你用高度自治可能仲好D.

on9
六四夠係愛國運動啦屌

梁叫過我地，求同存異，就算打唔到中共要害，呢句口號都可以拉攏到中立派，請理性分析，唔好罵戰

五大訴求仍在，本質冇變

溫和派可以用
攬炒派就不了

Push

中英聯合 還香港獨立自決

講正當性應該要追究當年殖民地冇得投票獨立

有樣野叫政治包裝，加多個一國兩制又冇咩影響